# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-01-26 13:31+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: FlOpEDT/settings/base.py:162
msgid "French"
msgstr "法语"

#: FlOpEDT/settings/base.py:163
msgid "English"
msgstr "英语"

#: FlOpEDT/settings/base.py:164
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: FlOpEDT/settings/base.py:165
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯语"

#: FlOpEDT/settings/base.py:166
msgid "Basque"
msgstr "巴斯克语"

#: FlOpEDT/settings/base.py:167
msgid "Breton"
msgstr "布列塔尼语"

#: FlOpEDT/settings/base.py:168
msgid "Catalan"
msgstr "加泰罗尼亚语"

#: FlOpEDT/settings/base.py:169
msgid "Corsican"
msgstr "科西嘉语"

#: FlOpEDT/settings/base.py:170
msgid "Danish"
msgstr "丹麦语"

#: FlOpEDT/settings/base.py:171
msgid "German"
msgstr "德语"

#: FlOpEDT/settings/base.py:172
msgid "Dutch"
msgstr "荷兰语"

#: FlOpEDT/settings/base.py:173
msgid "Greek"
msgstr "希腊语"

#: FlOpEDT/settings/base.py:174
msgid "Italian"
msgstr "意大利语"

#: FlOpEDT/settings/base.py:175
msgid "Latin"
msgstr "拉丁文"

#: FlOpEDT/settings/base.py:176
msgid "Norwegian"
msgstr "挪威语"

#: FlOpEDT/settings/base.py:177
#, fuzzy
#| msgid "English"
msgid "Polish"
msgstr "英语"

#: FlOpEDT/settings/base.py:178
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙语"

#: FlOpEDT/settings/base.py:179
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典语"

#: FlOpEDT/settings/base.py:180
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: FlOpEDT/settings/base.py:181
msgid "Smurf"
msgstr "蓝精灵语"

#: TTapp/FlopConstraint.py:59
msgid "Is active?"
msgstr ""

#: TTapp/RoomConstraints/RoomConstraint.py:109
msgid "Limit simultaneous courses for rooms"
msgstr ""

#: TTapp/RoomConstraints/RoomConstraint.py:273
msgid "Limited room choices"
msgstr ""

#: TTapp/RoomConstraints/RoomConstraint.py:335
msgid "Consider tutors rooms sorts"
msgstr ""

#: TTapp/RoomConstraints/RoomConstraint.py:367
msgid "Assign a room to the courses"
msgstr ""

#: TTapp/RoomConstraints/RoomConstraint.py:443
msgid "Limit room moves for groups"
msgstr ""

#: TTapp/RoomConstraints/RoomConstraint.py:463
msgid "Limit room moves for tutors"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/core_constraints.py:58
msgid "No simultaneous courses for groups"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/core_constraints.py:73
#: TTapp/TTConstraints/core_constraints.py:369
#: TTapp/TTConstraints/slots_constraints.py:350
msgid "OK"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/core_constraints.py:117
#: TTapp/TTConstraints/core_constraints.py:128
#: TTapp/TTConstraints/core_constraints.py:146
#: TTapp/TTConstraints/core_constraints.py:399
#: TTapp/TTConstraints/core_constraints.py:455
#: TTapp/TTConstraints/core_constraints.py:478
#: TTapp/TTConstraints/slots_constraints.py:374
#: TTapp/TTConstraints/slots_constraints.py:381
#: TTapp/TTConstraints/slots_constraints.py:388
#: TTapp/TTConstraints/slots_constraints.py:402
#: TTapp/TTConstraints/slots_constraints.py:410
#: TTapp/TTConstraints/slots_constraints.py:417
msgid "KO"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/core_constraints.py:118
#, python-brace-format
msgid ""
"Group {bg.name} has {group_partition.not_forbidden_duration} available time "
"but requires minimum {min_course_time_needed}."
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/core_constraints.py:129
#, python-brace-format
msgid ""
"Group {bg.name} has {group_partition.not_forbidden_duration} available time "
"but probably requires minimum {course_time_needed}."
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/core_constraints.py:147
#, python-brace-format
msgid ""
"Group {bg.name} has {allowed_slots_nb} slots available of {course_type."
"duration} minutes and requires {nb_courses}."
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/core_constraints.py:211
msgid "No simultaneous courses for one group"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/core_constraints.py:225
msgid "Schedule once all considered courses"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/core_constraints.py:264
msgid "Schedule once every considered course"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/core_constraints.py:276
msgid "Pre-assigned courses only"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/core_constraints.py:279
#: TTapp/TTConstraints/core_constraints.py:346
msgid "Each course is assigned to one tutor (max)"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/core_constraints.py:353
msgid "Consider tutors' unvailabilities"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/core_constraints.py:396
#, python-brace-format
msgid ""
"Tutor {tutor} has {tutor_partition.available_duration} minutes of available "
"time."
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/core_constraints.py:397
#: TTapp/TTConstraints/core_constraints.py:453
msgid ""
" He or she has to lecture {len(courses)} classes for an amount of {sum(c."
"type.duration for c in courses)} minutes of courses."
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/core_constraints.py:440
#, python-brace-format
msgid ""
"Tutor {tutor} has {tutor_partition.available_duration} minutes of available "
"time"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/core_constraints.py:442
msgid " (considering that"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/core_constraints.py:444
#, python-brace-format
msgid " {forbidden_days} is forbidden"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/core_constraints.py:446
#, python-brace-format
msgid " and {holiday_text} is holiday)."
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/core_constraints.py:450
#, python-brace-format
msgid " {holiday_text} is holiday)."
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/core_constraints.py:475
msgid ""
"Tutor {tutor} has {course_partition."
"nb_slots_available_of_duration_beginning_at(course_type.duration, "
"start_times)} available slots of {course_type.duration} mins "
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/core_constraints.py:476
msgid "and {len(course_list)} courses that long to attend."
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/core_constraints.py:522
msgid "Consider tutors unavailability"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/cosmo_style_constraints.py:65
msgid "Limit holes"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/cosmo_style_constraints.py:162
msgid "Number of weeks"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/cosmo_style_constraints.py:165
msgid "Limit time per weeks for tutors"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/cosmo_style_constraints.py:266
msgid "Gather courses of considered modules"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/groups_constraints.py:93
msgid "Minimize busy half-days for groups"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/groups_constraints.py:126
msgid "Minimize groups half-days"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/groups_constraints.py:136
msgid "Minimize undesired slots for groups"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/groups_constraints.py:197
msgid "Minimize groups non-preferred slots"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/groups_constraints.py:209
msgid "Respect groups min hours per day bounds"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/limit_time_constraints.py:51
msgid "fhd_period"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/limit_time_constraints.py:121
msgid "Limit groups busy time per period"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/limit_time_constraints.py:188
msgid "Limit modules busy time per period"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/limit_time_constraints.py:268
msgid "Limit tutors busy time per period"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/limit_time_constraints.py:335
msgid "Limit course type time, regardless of tutor, module or group"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/modules_constraints.py:42
msgid "Minimize used half-days for modules"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/no_course_constraints.py:44
#, fuzzy
#| msgid "Full"
msgid "Full day"
msgstr "满"

#: TTapp/TTConstraints/no_course_constraints.py:44 base/timing.py:145
msgid "AM"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/no_course_constraints.py:44 base/timing.py:145
msgid "PM"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/no_course_constraints.py:45
msgid "fampm_period"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/no_course_constraints.py:72
msgid "No courses on declared days for groups"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/no_course_constraints.py:115
msgid "No courses on declared days for tutors"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/orsay_constraints.py:59
msgid "Lunch break for groups"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/orsay_constraints.py:135
msgid "Lunch break for tutors"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/orsay_constraints.py:192
#, python-brace-format
msgid "Not able to eat in other departments on {day}-{week}"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/orsay_constraints.py:236
msgid "A break around some type courses"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/simultaneity_constraints.py:43
#: TTapp/TTConstraints/tutors_constraints.py:50
#, fuzzy
#| msgid "Tutors"
msgid "tutors"
msgstr "教师"

#: TTapp/TTConstraints/simultaneity_constraints.py:45
#, fuzzy
#| msgid "Tutors"
msgid "guide tutors"
msgstr "教师"

#: TTapp/TTConstraints/simultaneity_constraints.py:52
msgid "Not alone for these course types"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/simultaneity_constraints.py:149
msgid "Parallelize courses"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/slots_constraints.py:113
msgid "Simultaneous courses"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/slots_constraints.py:173
msgid "Limited start time choices"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/slots_constraints.py:230
msgid "Avoid considered start times"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/slots_constraints.py:334
msgid "Consider dependecies"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/slots_constraints.py:376
#: TTapp/TTConstraints/slots_constraints.py:383
#, python-brace-format
msgid ""
"There is no available slots for the second course after the first one. "
"{dependency}"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/slots_constraints.py:390
#, python-brace-format
msgid ""
"There is no available slots for the first or the second course. {dependency}"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/slots_constraints.py:404
#, python-brace-format
msgid "There is no available successive slots for those courses. {dependency}"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/slots_constraints.py:412
#, python-brace-format
msgid ""
"There is no available slots for the second course after a {dependency."
"day_gap} day gap. {dependency}"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/slots_constraints.py:419
#, python-brace-format
msgid "One of the courses has no eligible tutor to lecture it. {dependency}"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/slots_constraints.py:489
#, fuzzy
#| msgid "Constraints"
msgid "Consider pivots"
msgstr "约束条件"

#: TTapp/TTConstraints/slots_constraints.py:563
msgid "Avoid using both times on same day"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/slots_constraints.py:621 ics/templates/ics/index.html:66
msgid "Tutors"
msgstr "教师"

#: TTapp/TTConstraints/slots_constraints.py:627
msgid "Limit undesired slots per week"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/slots_constraints.py:681
msgid "Limit simultaneous courses number"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/stabilization_constraints.py:56
msgid "Stabilize tutors courses"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/stabilization_constraints.py:123
msgid "Stabilize groups courses"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/stabilization_constraints.py:174
#, fuzzy
#| msgid "Stabilization ?"
msgid "Stabilization through weeks"
msgstr "稳定？"

#: TTapp/TTConstraints/tutors_constraints.py:56
msgid "Minimize busy half days for tutors"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/tutors_constraints.py:96
msgid "Minimize undesired slots for tutors"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/tutors_constraints.py:139
msgid "Minimize tutors busy days"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/tutors_constraints.py:205
msgid "Respect max hours per days bounds"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/tutors_constraints.py:259
msgid "Respect tutors min hours per day bounds"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/tutors_constraints.py:317
msgid "Lower bound tutor busy days"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/visio_constraints.py:47
msgid "No visio courses"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/visio_constraints.py:112
msgid "Only visio courses"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/visio_constraints.py:179
msgid "Limit simultaneous physical presence"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/visio_constraints.py:232
msgid "Bound physical presence half days"
msgstr ""

#: TTapp/TTConstraints/visio_constraints.py:287
msgid "Curfew"
msgstr ""

#: TTapp/TTModel.py:104
#, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"Let's start weeks #{self.weeks}"
msgstr ""

#: TTapp/TTModel.py:114
msgid "Rooms assignment :"
msgstr ""

#: TTapp/TTModel.py:125
#, python-brace-format
msgid "Will modify only courses of training programme(s) {train_prog}"
msgstr ""

#: TTapp/TTModel.py:156
msgid "Relevant warnings :"
msgstr ""

#: TTapp/TTUtils.py:45
msgid "Reload..."
msgstr ""

#: TTapp/TTUtils.py:49
#, python-brace-format
msgid "Saved in copy {result_work_copy}"
msgstr ""

#: TTapp/TTUtils.py:56
#, fuzzy
#| msgid "Reassign rooms"
msgid "Impossible to assign rooms"
msgstr "重新分配教室"

#: TTapp/TTUtils.py:415
#, python-format
msgid "%s, "
msgstr ""

#: base/admin.py:608 base/admin.py:634 base/admin.py:647
#, fuzzy
#| msgid "Weeks"
msgid "Week"
msgstr "周"

#: base/forms.py:33
msgid "Your e-mail address :"
msgstr "您的邮箱是："

#: base/forms.py:36
msgid "Recipient :"
msgstr "收件人： "

#: base/forms.py:38 ics/templates/ics/index.html:69
msgid "Pseudo"
msgstr "昵称"

#: base/forms.py:40
msgid "Subject of the e-mail :"
msgstr "邮件主题: "

#: base/forms.py:42
msgid "100 characters max"
msgstr "最多100个字符"

#: base/forms.py:43
msgid "Body of the message :"
msgstr "邮件正文： "

#: base/forms.py:50
msgid "This person doesn't exist."
msgstr "此人不存在"

#: base/forms.py:58
msgid "Ideally"
msgstr "理想地"

#: base/forms.py:64 base/templates/base/show-stype.html:133
msgid "Maximum"
msgstr "最大限度"

#: base/models.py:138
msgid "Basic group?"
msgstr "基本组？"

#: base/models.py:227
msgid "Half day"
msgstr "半天"

#: base/models.py:251 notifications/models.py:41
msgid "Week number"
msgstr ""

#: base/models.py:305
msgid "Educative"
msgstr ""

#: base/models.py:306
msgid "Coop. (workplace)"
msgstr ""

#: base/models.py:307
msgid "Coop. (worker)"
msgstr ""

#: base/models.py:493 notifications/models.py:47
msgid "Abbreviation"
msgstr "缩写"

#: base/models.py:537
msgid "graded?"
msgstr "评分的？"

#: base/models.py:564
msgid "Suspens?"
msgstr "未解决的？"

#: base/models.py:597
msgid "Graded?"
msgstr "评分的？"

#: base/models.py:598
msgid "Over time"
msgstr ""

#: base/models.py:978
msgid "Successives?"
msgstr "连续的？"

#: base/models.py:979 base/models.py:990
msgid "On different days"
msgstr "在不同的日子"

#: base/models.py:980
msgid "Minimal day gap between courses"
msgstr ""

#: base/models.py:1008
msgid "Full"
msgstr "满"

#: base/models.py:1010
msgid "Full generation date"
msgstr "完整的生成日期"

#: base/models.py:1011
msgid "Stabilized"
msgstr "稳定的"

#: base/models.py:1013
msgid "Partial generation date"
msgstr "部分的生成日期"

#: base/templates/base/contact.html:34 base/templates/base/visio.html:38
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: base/templates/base/departments.html:15
msgid "Please choose your department : "
msgstr "请选择您所在的部门："

#: base/templates/base/help.html:34
msgid "Room modification"
msgstr "教室的修改"

#: base/templates/base/help.html:35
msgid ""
"Right click on the course in question, the available rooms appear. Click on "
"+ to choose a room that is not available for this course. Don't forget to "
"validate any changes."
msgstr ""
"右键单击有问题的课程，将显示可用的教室。单击+选择该课程未使用的教室。不要忘记"
"保存所有更改。"

#: base/templates/base/help.html:38
msgid "Create an account"
msgstr "创建一个帐户"

#: base/templates/base/help.html:39
msgid "Here"
msgstr "这里"

#: base/templates/base/help.html:42
msgid "Modification of an account"
msgstr "帐户修改"

#: base/templates/base/help.html:43
msgid "Click on his nickname (his initials) at the top right of the page."
msgstr "单击页面右上角他的昵称（他的名字缩写）"

#: base/templates/base/help.html:45
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#: base/templates/base/help.html:46 base/templates/base/help.html:49
msgid "Click on"
msgstr "点击"

#: base/templates/base/help.html:46 base/templates/base/help.html:49
msgid "this link"
msgstr "此链接"

#: base/templates/base/help.html:46
msgid "to change your password."
msgstr "来更改您的密码"

#: base/templates/base/help.html:48
msgid "Password reminder"
msgstr "密码提醒"

#: base/templates/base/help.html:49
msgid "for a password reminder, or via 'Login' at the top of the page."
msgstr "以提示密码，或通过页面顶部的'登录'"

#: base/templates/base/help.html:51
msgid "Direct link to a particular group"
msgstr "直接链接到特定组"

#: base/templates/base/help.html:52
#, fuzzy
#| msgid "Add \"?promo=INFO1&gp=1A\" at the end of the url, for example "
msgid "Add \"?promo=...&gp=...\" at the end of the url, for example "
msgstr "例如，在网址末尾添加 \"?promo=INFO1&gp=1A\"  "

#: base/templates/base/help.html:53
msgid "To know the name of your training programme and group, check the list "
msgstr ""

#: base/templates/base/help.html:53
msgid "here"
msgstr ""

#: base/templates/base/help.html:56
msgid "How availability entry work"
msgstr "可用性输入的工作原理"

#: base/templates/base/help.html:57
msgid ""
"When generating the schedule for a given week, if no availability is entered "
"for that week, the typical week defines the availability."
msgstr ""
" 当生成给定一周的时间表时， 如果该周没有输入任何可用性，则典型的一周定义了可"
"用性。"

#: base/templates/base/help.html:59
msgid "Some Tutorial Videos"
msgstr "一些教程视频"

#: base/templates/base/module_description.html:35
msgid "Modification of the module description."
msgstr "修改模块说明。"

#: base/templates/base/module_description.html:41
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: base/templates/base/notification.html:29
msgid "I wish to be notified of changes for the"
msgstr "我希望收到有关更改的通知在"

#: base/templates/base/notification.html:32
msgid "next weeks."
msgstr "接下来的几周。"

#: base/templates/base/notification.html:33
msgid "(0 if no notification, 1 for the next 7 days, etc.)"
msgstr "（如果没有通知，则为0，接下来的7天则为1，依此类推）"

#: base/templates/base/notification.html:36 base/templates/base/themes.html:42
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: base/templates/base/room_preference.html:14
msgid "Favorite room"
msgstr "教室偏好"

#: base/templates/base/room_preference.html:15
msgid "(Ranking your favorite rooms, which may contain ties.)"
msgstr "（对您最喜欢的教室中进行排名，其中可能包含联系。）"

#: base/templates/base/show-decale.html:79
msgid "When ?"
msgstr "什么时候？"

#: base/templates/base/show-decale.html:81
msgid "Cancelled class"
msgstr "已取消课程"

#: base/templates/base/show-decale.html:82
msgid "Pending classes"
msgstr "待定课程"

#: base/templates/base/show-decale.html:83
msgid "Course scheduled on week"
msgstr "一周安排的课程"

#: base/templates/base/show-decale.html:89
msgid "Why ?"
msgstr "为什么？"

#: base/templates/base/show-decale.html:90
msgid "(Please fill in the date information)"
msgstr "（请填写日期信息）"

#: base/templates/base/show-decale.html:98
msgid " Proposals"
msgstr " 提议"

#: base/templates/base/show-decale.html:104
msgid " How ?"
msgstr "如何 ？"

#: base/templates/base/show-edt.html:49
msgid "Check election"
msgstr "检查选举"

#: base/templates/base/show-edt.html:53
msgid "Elect this copy"
msgstr "选择此副本"

#: base/templates/base/show-edt.html:57
msgid "Duplicate this copy"
msgstr "复制此副本"

#: base/templates/base/show-edt.html:61
msgid "Delete this copy"
msgstr "删除此副本"

#: base/templates/base/show-edt.html:65
msgid "Delete all copies except the 0"
msgstr "删除除0以外的所有副本"

#: base/templates/base/show-edt.html:69
msgid "Reassign rooms"
msgstr "重新分配教室"

#: base/templates/base/show-edt.html:73
msgid "Duplicate (what can be) in other weeks"
msgstr ""

#: base/templates/base/show-stype.html:95
msgid "Weeks"
msgstr "周"

#: base/templates/base/show-stype.html:96
msgid "Set default week"
msgstr "设置默认周"

#: base/templates/base/show-stype.html:97
msgid "from week"
msgstr "从周开始"

#: base/templates/base/show-stype.html:98
#: base/templates/base/show-stype.html:101
#: configuration/templates/configuration/configuration.html:123
#: configuration/templates/configuration/configuration.html:128
msgid "year"
msgstr "年"

#: base/templates/base/show-stype.html:100
#: configuration/templates/configuration/configuration.html:126
msgid "until week"
msgstr "到周"

#: base/templates/base/show-stype.html:103
msgid "button_apply"
msgstr "应用键"

#: base/templates/base/show-stype.html:108
msgid "Default week"
msgstr "默认周"

#: base/templates/base/show-stype.html:110
msgid "Update my default week"
msgstr "更新我的默认周"

#: base/templates/base/show-stype.html:112
#: base/templates/base/show-stype.html:136
msgid "button_save"
msgstr "保存键"

#: base/templates/base/show-stype.html:121
msgid "My videoconf links"
msgstr "我的视频会议链接"

#: base/templates/base/show-stype.html:122
msgid "Create a link"
msgstr "创建链接"

#: base/templates/base/show-stype.html:124
#: base/templates/base/show-stype.html:148
msgid "button_change"
msgstr "修改键"

#: base/templates/base/show-stype.html:127
msgid "My ideal day"
msgstr "我理想的一天"

#: base/templates/base/show-stype.html:130
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "This is the total number of teaching hours I would like to give every day:"
msgid ""
"This is the total number of teaching hours I would like to give every "
"teaching day:"
msgstr "这是我每天想要提供的总教学时间："

#: base/templates/base/show-stype.html:131
#, fuzzy
#| msgid "Maximum"
msgid "Minimum"
msgstr "最大限度"

#: base/templates/base/show-stype.html:132
msgid "Preferred"
msgstr "优先的"

#: base/templates/base/show-stype.html:145
msgid "My favorite rooms"
msgstr "我最喜欢的教室"

#: base/templates/base/show-stype.html:146
msgid "Select my favorite rooms"
msgstr "选择我最喜欢的教室"

#: base/templates/base/show-stype.html:171
msgid "Teachers"
msgstr "老师"

#: base/templates/base/show-stype.html:172
#: base/templates/base/show-stype.html:192
msgid "Transformation in : "
msgstr "转换为："

#: base/templates/base/show-stype.html:178
#: base/templates/base/show-stype.html:184
msgid "Types of classes"
msgstr "课程类型"

#: base/templates/base/show-stype.html:191 ics/templates/ics/index.html:82
msgid "Rooms"
msgstr "教室"

#: base/templates/base/statistics.html:105
msgid "Number of days of innocuousness per room"
msgstr "每间教室的闲置天数"

#: base/templates/base/statistics.html:106
msgid "Number of classes given per teacher"
msgstr "每位老师开设的课程数量"

#: base/templates/base/themes.html:30
msgid "Your themes is"
msgstr ""

#: base/templates/base/visio.html:31
msgid "Create or modify a link"
msgstr "创建或修改链接"

#: base/timing.py:211
msgid "monday"
msgstr ""

#: base/timing.py:211
msgid "tuesday"
msgstr ""

#: base/timing.py:212
msgid "wednesday"
msgstr ""

#: base/timing.py:212
msgid "thursday"
msgstr ""

#: base/timing.py:213
msgid "friday"
msgstr ""

#: base/timing.py:213
msgid "saturday"
msgstr ""

#: base/timing.py:214
msgid "sunday"
msgstr ""

#: base/views.py:1592
msgid "Not authorized. New link then."
msgstr "未经授权。创建一个新的链接。"

#: base/views.py:1595
msgid "Unknown link. New link then."
msgstr "未知链接。创建一个新的链接。"

#: base/views.py:1607 notifications/notifications.py:129
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#: base/views.py:1607
msgid "Modified"
msgstr "已修改"

#: base/views.py:1610
msgid "Tutor does not exist"
msgstr "该教师不存在"

#: base/weeks.py:34
msgid "Mon."
msgstr "周一"

#: base/weeks.py:35
msgid "Tue."
msgstr "周二"

#: base/weeks.py:36
msgid "Wed."
msgstr "周三"

#: base/weeks.py:37
msgid "Thu."
msgstr "周四"

#: base/weeks.py:38
msgid "Fri."
msgstr "周五"

#: base/weeks.py:39
msgid "Sat."
msgstr "周六"

#: base/weeks.py:40
msgid "Sun."
msgstr "周日"

#: configuration/templates/configuration/configuration.html:15
msgid ""
"Step 1 - Database configuration (teachers, groups, rooms, course types, etc.)"
msgstr "第1步-数据库配置（教师，小组，教室，课程类型等）"

#: configuration/templates/configuration/configuration.html:16
msgid "Option A: Using a spreadsheet file"
msgstr "选项A：使用电子表格文件"

#: configuration/templates/configuration/configuration.html:18
msgid "Configuration file canvas"
msgstr "配置文件大纲"

#: configuration/templates/configuration/configuration.html:19
msgid "Download and then complete the file below."
msgstr "下载并完成以下文件"

#: configuration/templates/configuration/configuration.html:20
#, fuzzy
#| msgid "Click to download the configuration file"
msgid "Click to download the empty configuration file"
msgstr "点击下载配置文件"

#: configuration/templates/configuration/configuration.html:21
#: configuration/templates/configuration/configuration.html:73
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: configuration/templates/configuration/configuration.html:24
#, fuzzy
#| msgid "Click to download the planning file outline"
msgid "Click to make and download a new fullfilled database file"
msgstr "点击下载计划文件大纲"

#: configuration/templates/configuration/configuration.html:25
#: configuration/templates/configuration/configuration.html:77
#: configuration/templates/configuration/configuration.html:88
msgid " (it may last several minuts)."
msgstr ""

#: configuration/templates/configuration/configuration.html:32
#: configuration/templates/configuration/configuration.html:84
#: configuration/templates/configuration/configuration.html:95
msgid "Make_and_download"
msgstr ""

#: configuration/templates/configuration/configuration.html:37
msgid "Configuration file completed"
msgstr "配置文件完成"

#: configuration/templates/configuration/configuration.html:38
msgid "Upload the completed configuration file."
msgstr "上传完成的配置文件"

#: configuration/templates/configuration/configuration.html:39
#: configuration/templates/configuration/configuration.html:104
msgid "Only xlsx format is accepted."
msgstr "仅接受xlsx格式。"

#: configuration/templates/configuration/configuration.html:43
#: ics/templates/ics/index.html:98
msgid "Department"
msgstr "部门"

#: configuration/templates/configuration/configuration.html:44
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: configuration/templates/configuration/configuration.html:45
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: configuration/templates/configuration/configuration.html:48
#: configuration/templates/configuration/configuration.html:153
#: templates/base.html:117
msgid "Import"
msgstr "输入"

#: configuration/templates/configuration/configuration.html:53
#: configuration/templates/configuration/configuration.html:157
msgid "Verdict :"
msgstr "定论："

#: configuration/templates/configuration/configuration.html:57
msgid "Option B: With Flopeditor"
msgstr "选项B：使用Flopeditor"

#: configuration/templates/configuration/configuration.html:59
msgid "Click here"
msgstr "点击这里"

#: configuration/templates/configuration/configuration.html:59
msgid " to go to Flopeditor."
msgstr "跳转至Flopeditor"

#: configuration/templates/configuration/configuration.html:60
msgid "If you need help, you can consult the Flopeditor documentation on "
msgstr "如果需要帮助，可以查阅Flopeditor文档在"

#: configuration/templates/configuration/configuration.html:60
msgid "this page."
msgstr "此页面"

#: configuration/templates/configuration/configuration.html:63
msgid ""
"Step 2 - Plan the lessons (which lesson in which week, which teacher gives "
"which lesson)"
msgstr "第2步-计划课程（在哪一周的哪门课程，哪位老师教哪门课程）"

#: configuration/templates/configuration/configuration.html:65
msgid "Template for the planning file from the configuration file"
msgstr "配置文件中计划文件的模板"

#: configuration/templates/configuration/configuration.html:66
#, fuzzy
#| msgid "Click to download the planning file outline"
msgid "Click to download the current planning file outline"
msgstr "点击下载计划文件大纲"

#: configuration/templates/configuration/configuration.html:76
#, fuzzy
#| msgid "Click to download the planning file outline"
msgid "Click to make and download a new blank planning file outline"
msgstr "点击下载计划文件大纲"

#: configuration/templates/configuration/configuration.html:87
#, fuzzy
#| msgid "Click to download the planning file outline"
msgid "Click to make and download a new fullfilled planning file outline"
msgstr "点击下载计划文件大纲"

#: configuration/templates/configuration/configuration.html:103
msgid "Completed planning file"
msgstr "完成的计划文件"

#: configuration/templates/configuration/configuration.html:104
msgid "Upload the completed planning file."
msgstr "上传完成的计划文件。"

#: configuration/templates/configuration/configuration.html:121
#, fuzzy
#| msgid "from week"
msgid "From week"
msgstr "从周开始"

#: configuration/templates/configuration/configuration.html:135
msgid "Only for periods "
msgstr ""

#: configuration/templates/configuration/configuration.html:141
msgid "Stabilization ?"
msgstr "稳定？"

#: configuration/templates/configuration/configuration.html:144
#, fuzzy
#| msgid "Reassign rooms"
msgid "(Re)assign colors ?"
msgstr "重新分配教室"

#: cstmanager/templates/cstmanager/index.html:3
#, fuzzy
#| msgid "Constraints"
msgid "Constraints manager"
msgstr "约束条件"

#: cstmanager/templates/cstmanager/index.html:34
#, fuzzy
#| msgid "Constraints"
msgid "New Constraint"
msgstr "约束条件"

#: cstmanager/templates/cstmanager/index.html:39
msgid "Discard Changes"
msgstr ""

#: cstmanager/templates/cstmanager/index.html:44
msgid "Commit Changes"
msgstr ""

#: cstmanager/templates/cstmanager/index.html:49
#, fuzzy
#| msgid "Constraints"
msgid "Reload Constraints"
msgstr "约束条件"

#: cstmanager/templates/cstmanager/index.html:53
msgid "Search"
msgstr ""

#: cstmanager/templates/cstmanager/index.html:69
#, fuzzy
#| msgid "Set default week"
msgid "See all weeks"
msgstr "设置默认周"

#: cstmanager/templates/cstmanager/index.html:76
msgid "Show Disabled"
msgstr ""

#: cstmanager/templates/cstmanager/index.html:81
msgid "Clear Filters"
msgstr ""

#: cstmanager/templates/cstmanager/index.html:86
msgid "Gathering :"
msgstr ""

#: cstmanager/templates/cstmanager/index.html:88
msgid "by status"
msgstr ""

#: cstmanager/templates/cstmanager/index.html:89
msgid "by class"
msgstr ""

#: cstmanager/templates/cstmanager/index.html:90
msgid "None"
msgstr ""

#: cstmanager/templates/cstmanager/index.html:102
#, fuzzy
#| msgid "Constraints"
msgid "Edit constraint"
msgstr "约束条件"

#: cstmanager/templates/cstmanager/index.html:110
msgid "Select type..."
msgstr ""

#: cstmanager/templates/cstmanager/index.html:116
msgid "Title"
msgstr ""

#: cstmanager/templates/cstmanager/index.html:121
msgid "Comment"
msgstr ""

#: cstmanager/templates/cstmanager/index.html:132
msgid "Activated?"
msgstr ""

#: cstmanager/templates/cstmanager/index.html:146
#, fuzzy
#| msgid "Move/Cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "移动/取消"

#: cstmanager/templates/cstmanager/index.html:149
msgid "Save changes"
msgstr ""

#: cstmanager/templates/cstmanager/index.html:157
msgid "Preanalyse"
msgstr ""

#: cstmanager/templates/cstmanager/index.html:177
msgid "Select all"
msgstr ""

#: cstmanager/templates/cstmanager/index.html:182
#, fuzzy
#| msgid "Constraints"
msgid "Selected constraints :"
msgstr "约束条件"

#: cstmanager/templates/cstmanager/index.html:190
msgid "Weight"
msgstr ""

#: cstmanager/templates/cstmanager/index.html:205
msgid "Set weight"
msgstr ""

#: cstmanager/templates/cstmanager/index.html:208
msgid "Delete"
msgstr ""

#: ics/templates/ics/index.html:35
msgid "iCal Subscription"
msgstr "订阅iCal"

#: ics/templates/ics/index.html:36
msgid ""
"Copy the corresponding link of the calendar you would like to add to your "
"calendar manager."
msgstr "将您要添加的日历的相应链接复制到日历管理器中。"

#: ics/templates/ics/index.html:38
msgid "Groups"
msgstr "组"

#: ics/templates/ics/index.html:40
msgid "Structural"
msgstr ""

#: ics/templates/ics/index.html:42 ics/templates/ics/index.html:54
msgid "Training program"
msgstr "培训项目"

#: ics/templates/ics/index.html:42 ics/templates/ics/index.html:54
#, fuzzy
#| msgid "Group"
msgid "Group name"
msgstr "组"

#: ics/templates/ics/index.html:47 ics/templates/ics/index.html:59
#: ics/templates/ics/index.html:76 ics/templates/ics/index.html:89
#: ics/templates/ics/index.html:102
msgid "Copy this link"
msgstr "复制此链接"

#: ics/templates/ics/index.html:52
msgid "Transversal"
msgstr ""

#: ics/templates/ics/index.html:69
msgid "First name"
msgstr "名"

#: ics/templates/ics/index.html:69
msgid "Last lame"
msgstr "姓"

#: ics/templates/ics/index.html:69
msgid "Department(s)"
msgstr "部门"

#: ics/templates/ics/index.html:69 ics/templates/ics/index.html:85
#: ics/templates/ics/index.html:98
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: ics/templates/ics/index.html:85
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: ics/templates/ics/index.html:95
msgid "Planned generations"
msgstr "计划好的生成"

#: notifications/notifications.py:125
msgid "Deleted"
msgstr ""

#: notifications/notifications.py:147 notifications/notifications.py:161
msgid "Mode"
msgstr ""

#: notifications/notifications.py:148 notifications/notifications.py:162
#: notifications/notifications.py:184 notifications/notifications.py:232
#: notifications/notifications.py:267
#, fuzzy
#| msgid "Date "
msgid "Date"
msgstr "日期 "

#: notifications/notifications.py:149 notifications/notifications.py:163
#: notifications/notifications.py:232 notifications/notifications.py:267
msgid "Start time"
msgstr ""

#: notifications/notifications.py:150 notifications/notifications.py:164
msgid "Course Type"
msgstr ""

#: notifications/notifications.py:151 notifications/notifications.py:165
#, fuzzy
#| msgid "Modules"
msgid "Module"
msgstr "模块"

#: notifications/notifications.py:152
#, fuzzy
#| msgid "Tutors"
msgid "Tutor"
msgstr "教师"

#: notifications/notifications.py:153 notifications/notifications.py:168
#, fuzzy
#| msgid "Rooms"
msgid "Room"
msgstr "教室"

#: notifications/notifications.py:166
#, fuzzy
#| msgid "Training program"
msgid "Train_prog"
msgstr "培训项目"

#: notifications/notifications.py:167
#, fuzzy
#| msgid "Groups"
msgid "Group"
msgstr "组"

#: notifications/notifications.py:200
msgid "[flop!Scheduler] Changes on your planning"
msgstr ""

#: notifications/notifications.py:203
#, python-format
msgid ""
"This email is automatically generated by flop!Scheduler. To manage your "
"notifications settings, please <a href='%(url)s/edt/%(dept)s/semaine-type'> "
"click here <a/>."
msgstr ""

#: notifications/notifications.py:224 notifications/notifications.py:254
msgid "Hi "
msgstr ""

#: notifications/notifications.py:225 notifications/notifications.py:255
#, python-format
msgid "Here are the changes of your planning for the %g following days :"
msgstr ""

#: notifications/notifications.py:233
#, python-format
msgid "For the department %s :"
msgstr ""

#: people/templates/people/login.html:52
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码？"

#: people/templates/people/login.html:55 templates/base.html:131
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: people/templates/people/studentPreferencesSelection.html:34
msgid "Student Preferences"
msgstr ""

#: people/templates/people/studentPreferencesSelection.html:43
msgid "Preferences for your group"
msgstr ""

#: people/templates/people/studentPreferencesSelection.html:45
msgid "Morning or evening?"
msgstr ""

#: people/templates/people/studentPreferencesSelection.html:52
msgid "Busy days VS Free half-days"
msgstr ""

#: people/templates/people/studentPreferencesSelection.html:60
msgid "Holes?"
msgstr ""

#: people/templates/people/studentPreferencesSelection.html:66
msgid "Eat early or late?"
msgstr ""

#: people/views.py:223
msgid "Not allowed"
msgstr "未经允许"

#: people/views.py:229
#, python-brace-format
msgid "No such user as {user}"
msgstr "没有 {user} 这样的用户"

#: quote/forms.py:41
msgid "Quote "
msgstr "引用 "

#: quote/forms.py:42
msgid "Last name "
msgstr "姓 "

#: quote/forms.py:43
msgid "First name "
msgstr "名 "

#: quote/forms.py:44
msgid "Nickname "
msgstr "昵称 "

#: quote/forms.py:45
msgid "Author description "
msgstr "作者描述 "

#: quote/forms.py:46
msgid "Date "
msgstr "日期 "

#: quote/forms.py:47
msgid "Header "
msgstr "标题 "

#: quote/forms.py:48
msgid "Category "
msgstr "类别 "

#: roomreservation/models.py:48
#, fuzzy
#| msgid "from week"
msgid "By week"
msgstr "从周开始"

#: roomreservation/models.py:49
msgid "Each month at the same date"
msgstr ""

#: roomreservation/models.py:50
msgid "By Month"
msgstr ""

#: roomreservation/models.py:92
#, fuzzy
#| msgid "First name"
msgid "First"
msgstr "名"

#: roomreservation/models.py:93
msgid "Second"
msgstr ""

#: roomreservation/models.py:94
msgid "Third"
msgstr ""

#: roomreservation/models.py:95
msgid "Fourth"
msgstr ""

#: roomreservation/models.py:96
msgid "Ante Last"
msgstr ""

#: roomreservation/models.py:97
#, fuzzy
#| msgid "Last lame"
msgid "Last"
msgstr "姓"

#: roomreservation/templates/roomreservation/index.html:3
#, fuzzy
#| msgid "Room modification"
msgid "Room reservation"
msgstr "教室的修改"

#: solve_board/templates/solve_board/main-board.html:36
msgid "Schedule Generation"
msgstr "时间表生成"

#: solve_board/templates/solve_board/main-board.html:66 templates/base.html:113
msgid "Constraints"
msgstr "约束条件"

#: solve_board/templates/solve_board/main-board.html:67
msgid ""
"All constraints appearing in bolded - with no weight - will be considered "
"mandatory, the other ones will considered as preferences."
msgstr "所有以粗体显示的约束-不带权重-将被视为强制性的，其他的将被视为首选。"

#: solve_board/templates/solve_board/main-board.html:72
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: solve_board/templates/solve_board/main-board.html:77
msgid "Week⋅s"
msgstr "星期"

#: solve_board/templates/solve_board/main-board.html:82
msgid "All weeks together ?"
msgstr ""

#: solve_board/templates/solve_board/main-board.html:86
msgid "Training Program"
msgstr "培训项目"

#: solve_board/templates/solve_board/main-board.html:90
msgid "Stabilization"
msgstr "稳定"

#: solve_board/templates/solve_board/main-board.html:95
msgid "Solver"
msgstr "求解器"

#: solve_board/templates/solve_board/main-board.html:107
#, fuzzy
#| msgid "Reassign rooms"
msgid "Pre-assign rooms"
msgstr "重新分配教室"

#: solve_board/templates/solve_board/main-board.html:109
#, fuzzy
#| msgid "Reassign rooms"
msgid "Post-assign rooms"
msgstr "重新分配教室"

#: solve_board/templates/solve_board/main-board.html:112
msgid "Time limit (minuts)"
msgstr ""

#: solve_board/templates/solve_board/main-board.html:118
msgid "Unlimited"
msgstr "无限"

#: templates/base.html:53
msgid "Schedule_title"
msgstr "日程表_标题"

#: templates/base.html:86
msgid "<span id=flopGreen >flop</span>!<span id=EDTRed >Scheduler</span>"
msgstr "<span id=flopGreen >flop</span>!<span id=EDTRed >日程表</span>"

#: templates/base.html:102
msgid "Schedule_banner"
msgstr "横幅"

#: templates/base.html:104
msgid "Move/Cancel"
msgstr "移动/取消"

#: templates/base.html:106
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: templates/base.html:107
msgid "iCal"
msgstr "iCal"

#: templates/base.html:108
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: templates/base.html:109
msgid "Messages"
msgstr "留言"

#: templates/base.html:110
msgid "Modules"
msgstr "模块"

#: templates/base.html:111
msgid "Reservations"
msgstr ""

#: templates/base.html:114
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: templates/base.html:115
msgid "flop!EDITOR"
msgstr ""

#: templates/base.html:118
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: templates/base.html:124 templates/base.html:126 templates/base.html:128
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: templates/base.html:135
msgid "Signed in as "
msgstr "登入为"

#~ msgid "Pseudo : 4 characters max"
#~ msgstr "昵称：最多4个字符"

#~ msgid "Sign up"
#~ msgstr "注册"

#~ msgid "I am"
#~ msgstr "我是"

#~ msgid "A student"
#~ msgstr "学生"

#~ msgid "A teacher"
#~ msgstr "老师"

#~ msgid "A temporary teacher"
#~ msgstr "临时老师"

#~ msgid "A tech or administrative staff"
#~ msgstr "技术人员或行政人员"

#, fuzzy
#~| msgid "Group"
#~ msgid "Group by class name"
#~ msgstr "组"

#, fuzzy
#~| msgid "Modules"
#~ msgid "module"
#~ msgstr "模块"

#, fuzzy
#~| msgid "Groups"
#~ msgid "group"
#~ msgstr "组"

#~ msgid "Maximum time limit for resolution (minuts)"
#~ msgstr "解析的最大时间限制（分钟）"

#~ msgid "Statistics"
#~ msgstr "统计数据"
